良心裁判官何俊堯被馬道立屈服於巴基斯坦博士調職，係咪快退休想撈返個政協來做？

呢招投名狀高呀

七月已經有呢個調職決定喇喎
唔係咩？
關馬道立咩事

見民憤極大先搵個別傳媒作個藉口啫，咪撚信日月報